
                      Película preciosa estéticamente y muy integradora. Merece la pena verla porque es maravillosa en todos los aspectos.
En este vídeo doy una opinión más detallada y cuento cusriosidades:
https://youtu.be/gQGP12rbrU0
        
            